被英國人治左150年 都係改變唔到中國人DNA

經過今日我有少少想放棄...

唔好放棄 10000000000000分之1機會都要捉住

...

華人只係配做狗奴才賤畜

中國人是要管的

我上左接近900日

727 728 打人合集

900日嘅acc咁就黃咗，會唔會扣人工

幾時黃埋另外個分身acc

好post召撚晒d 5毛入黎一次過block7晒

精神分裂？

On9 五毛都唔識分..去youtube望下啦